有咩清黑頭真係有用？偏方又好咩都好

夏天黑頭好勁

用染髮劑染到皮膚色

用吸塵機

求教學

Cnp黑頭貼
不過黑頭li d野清完好快又出過